有科Lecturer教女同學既野多過教男仔

佢教女仔果時會直頭行埋去身體接觸示範，詳細咁解釋
教男仔就完全另外一回事，講一兩句就算

我可以點做？

PS我係男

變性

幫佢含

要有證據
錄低 要真係好清楚 有比較
再諗下點做
不過純粹你講咁樣
頂多dept『提醒』下佢

幫佢逆向me too

我想果科學多d野炸屌

咁佢教女同學你咪行去睇，自己主動啲

果科係含大BSex ?

搵個女同學做媒 捉佢黃腳雞
搞大件事佢

再唔係你就變性

兩樣都唔做就收皮乖乖地讀書

豆腐爸爸做左lecturer？

你地成班死毒撚又臭又梅， 點敢行埋嚟教

男女不嬲唔平等
就算係專業考試既practical 女人起評分都會高d

中三已經遇過，根本成個金魚佬咁，對女同學就淫笑懶風趣，對男同學就閪口閪面

Quit科

試下著短裙
嗰陣我著短裙present都高分啲

唔著又過份咗啲
你冇聽過有個偉人話：buffet不妨食過份，出貓唔好太高分？

第時做番leuturer囉

埋堆去女同學到
一舉兩得